外國文宣：twitter 全民hashtag #FiveDemands

各位手足 廢話唔多講
五大訴求，缺一不可

外國人隔岸觀火，以為我地贏咗，咁的輿論是好不利的。

全世界！馬上save呢張圖（可唔可有人整到張英文版），然後hastag #FiveDemands

Our five demands:
1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.

手足，佔咗79日，我地咩都無；7條命、1000人被捕、3隻眼、無數人被打至永久傷殘，終於換來一個撤回，好淒涼，亦是我地見到曙光的開始！唔好放棄，齊上齊落！

請幫推，巴絲

推

[url]@hk908ch[/url]

美領行動投票Channel

跟攬炒出#toolitlletoolate 啦

push

無衝突，要解釋！

tag撚哂啲美國參議員

推呀屌 五大訴求缺一不可

netflix 轉番英文SUBTITLE 得唔得

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

#FiveDemands
星期日 美領見

Got it!

今日若果我哋接受政府條件，我哋受傷及被捕手足不會原諒我哋。

五大訴求，缺一不可

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

Twitter reddit要人